[I/A] 美國上架RTS大作 Titanfall : Assault

即係家用機同電腦隻Titanfall嘅手機版game
常多人對戰槍game改到RTS玩法
一樣係節奏好高速有得空降Titan同步兵
放兵操作同升卡系統同皇室戰爭類似
但戰鬥玩落好唔同
個地圖有三個守據點
你霸左一個一陣就有1分
鬥快拎100分或打爆對方最後大炮塔就贏
打大炮塔前嘅中炮塔可擴展放兵範圍

Titans唔識霸據點
唔識係建築物上行
會慢慢走向對方大炮塔

步兵可霸據點
可以係建築物上行
或遊繩從高處落下（第二張地圖）

以我個人玩左N場經驗
專心霸據點拎100分實際過打大炮塔
同時守得住三個據點認真唔易
呢方面係難玩過皇室戰爭

Titan初頭要等一陣先出到
步兵都有D特色
例如有D兵識係據點回體

Lv 3先有得用軍團功能
Lv 5先開到第二張地圖
唔同地圖D據點同地形佈局有少少變化
例如第二張地圖有建築物可打爛行過去
新手玩認真要比D耐性升下Lv先多D地圖玩

連線間唔中有bug
官方出公告有更新唔知有冇fix連線bug
所以我之前都費事太早出post
連線搵對手又認真等得耐

日本同香港冇上架
所以你見到連登冇人提
得美國上架
如An版Google搵APK檔dl應該玩到
內置已有中文語言

如果玩厭部落衝突同皇室戰爭同類玩法game
呢隻戰鬥都唔錯
幾有策略性同幾考即時判斷力黎霸三個據點
聲畫又幾好

我開左個軍團叫LIHKG
大家自由join啦
係一個輕輕鬆鬆打機嘅軍團
唔會chur每個團員必要做乜
無乜必要唔會亂踢人走
亦唔得聞打理

比條link方便下巴絲們啦

美國App Store首頁新game
上高又有大banner

An版APK檔Google下就有

睇落幾正 但無link
hk app store search 唔到？

講左兩次
美國App Store先有

Lm

GOOGLE PLAY

原來An版香港有上架

LM

玩左一陣 忍唔到手課左2個4.99包

呢類game慢慢玩唔課都得

見到有幾個人入左我軍團

要用美國ac課唔到金

中文介紹玩法片

出左更新fix bug